如果你睇到呢個post 可唔可以搵一搵我？

我同你係5年前分左手

但係之後我地都有keep住聯絡 你個陣話你自己心入面有個期限 我無係個個期限入面搵你 所以個陣就算我點樣講 你都唔肯同我一齊番

我記得你話過 想我認認真真咁追你一次 可惜我無
由細到大 我都無乜點樣追過女仔 都係曖昧下 就好自然咁一齊 所以 成日都話會追追追 但最尾都無付諸行動

但係係5年前 我都無認真追過你

係我中五個年 姐係你中四個年 你同我講 你對一個男仔有興趣 我當面係你面前喊左出黎 你仲安慰我 仲話我唔追佢喇

最尾 你地都係一齊左 不過 你地一齊左一陣 就散左 你同我講 話個分手嘅原因係 覺得我同你夾啲 會舒服啲
聽到呢到 我個陣係暗爽 但係 即使係個陣 我都無認真咁追過你

直到我中六個年 我同某個女仔一齊左 （個個女仔你係好憎嘅）但係 最戲劇性嘅情況出現左

係3年前嘅新年 你問我有咩新年願望 又問我有啲咩想問你 跟住 我話你問先啦 問：直到而家 你仲有無掛住過我 我第一時間答有 跟住我問番你 你都話有

跟住有一晚我地約出黎 你同我表白 問我會唔會同我一齊番 我個陣真係唔知點樣答你 因為我個陣已經同第二個一齊左 我同你講 可唔可以等我 你話可以。。。

隔左一個星期 我同個個女仔散左 但係我無同你講 因為我個陣仲好專注緊dse 乜都無諗

再隔多半年 再同你講番個個話題 你已經話唔會等我嚕。。
之後再隔多個半年 你就同個男仔一齊左。。

之後我入左asso 你仲奮鬥緊Dse

去到年半前 我同另一個女仔（姐係現任）一齊左 開頭我諗應該可以放低到你啦 因為單身個排 一直諗住你 覺得只要你一直係單身 我都有機會 但係 我都仲係無好認真咁追過你

同佢一齊個陣 我都無乜點諗你 當你係朋友 有時仲偷偷地出黎搵你吹水 但唔會好似以前咁 一得閒就可以搵你出黎

所以我同你都差唔多一年先見得一兩次

就係一年前 我偷偷地約左你出黎飲酒吹水食宵夜 講下大家近況 傾下自己嘅另一半

我竟然傻到講埋同你一齊個陣 有中意其他女仔嘅嘢比你聽

就係個次之後 我同你都無再約過出黎

當我以為自己只係用左3年嘅時間放低你嘅時候 直到而家我先知 原來我無放棄過你 只要你突然之間搵我 話想同我一齊番 我都會考慮 我唔想自己將來後悔

如果可以回到前個幾年 我會用盡一切努力 去追你 整嘢食比你又好 送嘢比你又好 一定會係咁煩住你

我好想將我呢段嘢親口咁同你講 因為我真係好後悔自己 失去左一個對我咁好嘅人 令我咁難忘嘅一個人

係我未同你一齊個陣 都係大概5年前 同你去過一次長洲 係回程搭船個陣 我同你講左句 「呢到好多人呀，小心啲」 之後你即刻拖住左我隻手 同我講「好呀」

我仲好記得同你去過咩地方 食過啲咩 不過個陣真係好可惜 我仲細個 唔識點對人好 仲成日發你脾氣 連同朋友去長洲camp都唔同你去 但係如果而家有個機會比我同你係埋一齊 我一定會好好咁珍惜

雖然你可能忘記曬同我一齊嘅嘢 或者已經唔會再對我有任何感覺 但係我都想你知 我仲係對你有感覺 我真係唔想你忘記曬以前同你經歷嘅所有嘢 雖然覺得自己好仆街 有女都仲要咁 但我都想爭取屬於自己嘅幸福

我下年就同你同一間u喇 終於可以有機會比我再見番你
唔知你仲有無同個男仔一齊緊呢？

好想親口同你講 「可唔可以比次機會再追多次你？」

直接講啦 打上黎有撚用咩

我而家又有女朋友 佢又叫我block曬佢啲嘢
我又唔敢搵佢 知佢可能有上連登

咁你收皮啦

又有新女 咁你仲講乜春姐

可唔可以快啲分手
條女好撚慘阿屌你老母

男女校真好

算啦

唔同校

屌你老母咪害人啦

你有女朋友就收手，唔好再害人啦

屌你老母死賤人
最憎人拍緊拖中意左另一個但又唔分手，係要拖住人
留條女起度啪啪啪，等到你溝左新女先話唔要人，真係好撚賤

祝樓主永遠單身，現任既分手，想溝既溝唔到
如果樓主講果條女睇緊依個post，話你聽 千奇唔好比機會佢，
次次同人一齊左，心入面就掛住另一個，冇一次係專一
佢仲要咁樣對現任，証明佢對愛情根本唔成熟，同左你一齊 佢一定都會照做

咁我都係有時諗起佢 加上深夜先叫下春姐

如果你仲有些少良心就同現任分手啦仆街
你個心根本唔起人地到
為拍而拍

我都知我心態有問題 但係其實我一直都愛緊現任
只不過佢有時真係好港女 有時好硬頸
跟住同親佢嗌交我就覺得勁灰 加上自己又有少少抑鬱 好易諗埋一邊

我試過係長洲準走個時見到我ex，但佢見到都同我扮唔識，之後我Wts佢就講d藉口出黎，之後叫佢買糯米糍比我食，之後佢就話自己走左，明明就仲係m記

屌你老母，有女就算啦

正常反應

咁話哂都係我初戀 咁岩之前又有套初戀嘅戲上左
跟住又會自然諗起

唔好再推喇好無

每到深夜都要叫一叫春

你害緊個女仔 同你女友
收皮啦 仲扮情聖

樓主你都幾撚賤㗎啵
你真係當你女朋友水泡㗎wor仆街

試過有條撚樣追求者同你一模一樣
求其搵個妹妹仔一齊3-4年
我一分手就有住女朋友搵我 表白
我屌到佢上天花再block9佢啊
係好女仔嘅，係唔會接受你呢種人渣

你咁鍾意搵水泡
唔尊重愛情 呢世唔會得到幸福